
                      Me encanta el género de terror, y creo que esta bate el record de mala,y eso que pague sus 3d y su sillón vibratorio. Pero ha sido la mayor basura que he visto en mucho tiempo.Guión previsible y fallos por todos los lados, pues cuando te pillan una pierna no sangras por la boca, por poner un ejemplo. Y el final? Vaya chapuza
        
            